{\section{Техническое задание}}
\subsection{Терминология}
\par
\hspace{0.65cm}\textbf{Игрок} --- пользователь, взаимодействующий с программой. \par
\textbf{Склад} --- помещение, предназначенное для хранения материальных ценностей. \par
\textbf{Кладовщик} --- человек, отвечающий за функционирование склада. Роль игрока в данной игре.\par
\textbf{Поставка товара} --- добавление на склад новых товаров.\par
\textbf{Отгрузка товара} --- изъятие со склада определенных товаров.\par
\textbf{Начальство склада} --- непосредственное руководство кладовщика, выдающее ему зарплату\par
и отвечающее за поставку новых товаров и их изъятие со склада\par
\textbf{Вредители} --- животные, насекомые и люди, мешающие нормальному функционированию склада.\par
\textbf{Уровень защищенности склада} --- набор определенного оборудования, затрудняющее порчу имущества.\par
\textbf{Личные качества кладовщика} --- сила, наблюдательность, обаяние и удача. Эти четыре качества влияют на то, как кладовщик выполнят свои обязанности и на его заработную плату.  \par
\textbf{Оборудование} --- набор инструментов и принадлежностей, повышающие защищенность склада. \par
\textbf{Занятия или тренировки кладовщика} --- набор определенных действий работника склада, направленный на развитие личных качеств.\par

\subsection{Требования к функциональности } \par 
 \hspace{1cm}Программа реализует склад, на котором хранятся определенные товары, за  сохранность которых отвечает
кладовщик. Сохранность товара  могут повлиять как личные факторы кладовщика, такие как 
его наблюдательность, сила, удача, так  и уровень защищенности самого склада. 
Уровень защищенности склада может быть улучшен при помощи установки нового оборудования.
Факторы самого кладовщика могу быть улучшены при занятий и тренировок работника склада.
\par
Игра ведется пошагово, в конце каждого шага представляется отчет обо всех 
проишествиях на складе за месяц. В течение месяца на склад могут быть завезены
новые товары, изъяты старые и напасть вредители.

\pagebreak
